生日快樂呀，周庭！

呢篇真心睇到眼濕濕

//周庭，生日快樂。

一直想跟你說，你好叻。僅24歲，已被BBC選為年度百大女性(100 Women)，與領導全女性內閣的芬蘭總理Sanna Marin，與及研發疫苗牛津大學科學家Sarah Gilbert齊名。

在西方世界，這是無比榮幸的事，香港誕生了一位在全球具有影響力及啟發性的女性。

在極權國度，你越叻越有思想，她就要把你送進監獄，埋葬前途無量的年輕人。

周庭曾說，「擁有女性領導人，對女權毫無意義。我們需要改變這個制度，迎來真正民主。」

可憐的你，生於香港。

別忘記，周庭除10個月監禁外，仍有涉嫌違國安法控罪在身。

是極權奪去了本來美滿的人生。

source: 家明Facebook

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

大個女啦油頭妹

波台友使唔使政治冷感到呢個地步

慳d啦你屈人奶共

周庭 ，好掛住你呀

冷感就唔會屌你屈人奶共啦傻閪
冷感你就唔會笠水啦

你縮返入你老母臭閪到啦 做過啲咩唔係以為啲人唔記得呀 想反屌人 你老母都幾撚唔知醜 呢個時候上水呃正評同存在感

周庭BB出番黎睇呢個Post記得拍片讀我個名出黎

生日快樂啊

-老頂上

寫信講 佢上唔到連燈

All the best

all the best

屈人奶共唔使道歉？

諗住陰啲陰啲一兩點開po ?
慳啲啦賤種
唔使旨意再用呢個account開po

屌你老母

做錯野唔道歉仲聲大大
收皮啦 屌你老母

攞埋你老豆老母啲骨灰躝出連登la

庭b

我屌你老母臭閪呀 依家大條道理屌鳩你個on9仔 道歉未呀撚樣

Goddess of jail

戇撚尻，屈完人唔撚道歉，屌你有乜問題？

你估好似你地時事台咁成盤散沙咁

家明都睇，傻鳩黎

得啦多謝 今日已經覆咗好多個post 多謝大家

屌你老母呀賤種你全家死絕

屈人奶共唔使付出代價？

周庭比人告要坐監，樓主係冷氣房玩分化

樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

血統狗，死老母，波台陪你去祭祖

頂住

亂世出英雄
如果世界和平 唔知佢又做緊咩

我入球場噓中國國歌嗰時你關注咗政治未

生日快樂！

民主之心不死！

恭喜你係獄中過生日